推到香港成為美國第 53 個州

舊 post 重開

HK + CA 兩個大州跨太平洋大灣區

push

美屬處女島呢

夢想成真嘅話，矽港大灣區就係咁誕生

嗰啲乜柒數碼港、科學園、粵港大灣區、前海計劃同我通通收皮

香港需要脫支入美，大幅改革，共創未來

以後iPhone 香港生產一定有貨

香港勁嘅科企仲可以入納指，成為真正高科技發展嘅國際大都會。

黐支那條水死得啦，你睇吓好一隻騰訊都俾美國 ibanker 洗倉洗到仆晒街

支那出到啲咩好 framework / software，high end 晶片都做唔到，同美國邊有得比。

51, 52 係？

連登第四屆集體劣鳩大賽

要有夢想，雖然好渺茫

應該接住落ww3

留定俾其他地區用

即刻報名參軍 US Army

美屬波多黎各
台灣

我俗

聯同 Ironman 收拾支那人民解放軍

FF到傻撚左

Ironman都未出就收拾晒啦

要有夢想，去港澳領事館交信建議吓，又可以幫到美帝重返印太區

美國得50個洲

台灣好快係第 51 個

不如話香港歸返台灣，台灣歸返日本，咁香港就自然............

FF到痴線

奴性重到
成日想比人統治
獨立ok?

靠班港豬死得啦，香港畀英國人統治咗過百年，啲支那特質依然仲喺度。

其實香港人係得嘅話，就有下一間港創 Facebook, Google 巨企喺香港，點洗搞到而家得啲地產商

第一句講之前自己諗個例子先

香港就係廢到冇而家先要爭氣啲

正所謂物以類聚，我只知道黐支那絕對冇好下場。

當年 已經係國際之恥

上面五毛嚟

理得佢係咪五毛，我只係提出一個港美雙贏抗支嘅方向

唔洗晒一萬億填海，加洲大把地用

做法撚英撚都ok
工時短好多

英撚 IT 狗 fresh grad 得三四皮
美撚IT 狗 fresh grad 有六七皮

九龍同新界

成個北區送俾美國做軍事基地

美國：喂喂 企開d啦屌你老母

英國都話 做美國人我寧願做中國人

你唔知琴晚發生咩事嚟咩

玩膠都無你咁癲

強國奴才怒罵漢奸，卻被發現原來身處勞改營。網友嘲:發帖減刑

呢個係幻想
唔係夢想

鍵國派已經傻撚左

明明係要獨立，做乜又變左賣港
成日有啲on9出黎鳩up
但又有人信，成班都唔知想點

香港獨立咪玩啦
比偉大既美帝國人管啦
香港人都係要比人管
唔係就好亂

問心，當年英國佬管，雖然俾人笑 chink 做二等公民，但 80 年代後無論人權、法治、 廉潔都好過而家

靠班華人死得啦

之後做埋美國首都，再統治世界，香港